#О проекте#
Проект представляет собой автоматизированную систему выбора критерия оценки достоверности различий выборок разнородных данных. Он реализован на языке программирования python с использованием математических библиотек и библиотеки PyQt.

#Запуск#
Для запуска необходимо в корневой директории проекта выполнить `python2 main.py`.